屌你熱門冇818

今日兩點鐘維園
咩衫大會冇指定，但大家都希望你著黑
拎唔拎gear？要帶不要戴
帶係保障自己，唔戴係保障活動安全
當然基本口罩遮樣不少得

要跟規距排隊塞爆，如果其他地方插隊就冇效果
一陣見！

推！

818 塞爆維園

wai yuen gin

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

有呀，不過唔多
利申：就到

咁早

我冇野講

818

唔夠人呀！同616差好遠！快D盡最後努力call馬！

推

Push

call到全熱門都818

差你一個呀香港人

跟隊

818兩點維園見

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

818181818181818188118811818811818

屌上次準時到，行左成粒鐘都仲喺邊皮，今次早少少行返前d

五大訴求 缺一不可

轉頭見！

去緊啦！ 維園要人，一定要塞爆港島

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

瘋狂call 馬

手足出發

好多人唔知流水式玩法，以為入去坐坐企企

818 721 811